[認真]有冇人覺得香港應該被封關？

先唔講香港做左班大陸西既跳板，去晒外國播毒
而家香港人都控制唔到柒婆，社區爆發遲早發生
香港人又恐慌性咁係其他國家搶口罩，搞到人地無口罩用
你自己講，我地同上面班人有咩分別？

我啱啱都諗緊呢個問題，港共政府唔做野，唯有靠外力，香港人最多唔去幾個月旅行啫，但啲大陸人冇得用香港做逃生門。

不過又有個問題，啲大陸人黎到香港走唔到嘅話...

所以最後都係要主動封關